msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple Tools Plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"training\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-13T09:31:30+00:00\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

#: metrics/mapbox-maps.php:30
msgid "Training Maps"
msgstr "训练图"

#: metrics/mapbox-maps.php:31 metrics/mapbox-personal-maps.php:31
#: post-type/module-base.php:29 post-type/module-base.php:461
#: post-type/module-base.php:473 post-type/module-base.php:496
msgid "Trainings"
msgstr "培训课程"

#: metrics/mapbox-personal-maps.php:30
msgid "Trainings Maps"
msgstr "培训地图"

#: network/network-dashboard-integration.php:44
msgid "New Training"
msgstr ""

#: network/network-dashboard-integration.php:50
msgid "Training Started"
msgstr ""

#: network/network-dashboard-integration.php:56
msgid "Training Completed"
msgstr ""

#: post-type/module-base.php:28 post-type/module-base.php:495
msgid "Training"
msgstr "训练"

#: post-type/module-base.php:70
#, fuzzy
#| msgid "Trainings"
msgid "Trainings Admin"
msgstr "培训课程"

#: post-type/module-base.php:71
#, fuzzy
#| msgctxt "Optional Documentation"
#| msgid "Leader of a training"
msgid "Admin access to all trainings"
msgstr "培训负责人"

#: post-type/module-base.php:76
msgid "Multiplier"
msgstr "乘数"

#: post-type/module-base.php:83
msgid "Disciple.Tools Admin"
msgstr "门徒工具管理员"

#: post-type/module-base.php:90
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: post-type/module-base.php:127
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: post-type/module-base.php:128
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A useful way to group related items and can be used to filter the records"
msgstr ""

#: post-type/module-base.php:135
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: post-type/module-base.php:142
msgid "Un-Follow"
msgstr "取消关注"

#: post-type/module-base.php:148
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: post-type/module-base.php:162
msgctxt "Training Status label"
msgid "New"
msgstr "新"

#: post-type/module-base.php:163
msgctxt "Training Status field description"
msgid "New training added to the system"
msgstr "系统新增了培训"

#: post-type/module-base.php:167
msgctxt "Training Status label"
msgid "Proposed"
msgstr "建议的"

#: post-type/module-base.php:168
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has been proposed and is in initial conversations"
msgstr "这项培训已经提出并且正在初步对话中"

#: post-type/module-base.php:172
msgctxt "Training Status label"
msgid "Scheduled"
msgstr "预定的"

#: post-type/module-base.php:173
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar."
msgstr "日历上已确认此培训。"

#: post-type/module-base.php:177
msgctxt "Training Status label"
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: post-type/module-base.php:178
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar, or currently active."
msgstr "该培训已在日历中确认，或当前处于活动状态。"

#: post-type/module-base.php:182
msgctxt "Training Status label"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: post-type/module-base.php:183
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has successfully completed"
msgstr "该培训已成功完成"

#: post-type/module-base.php:187
msgctxt "Training Status label"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: post-type/module-base.php:188
msgctxt "Training Status field description"
msgid ""
"This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled in "
"the future."
msgstr "此联系人当前处于保留状态。它有可能在将来安排。"

#: post-type/module-base.php:192
msgctxt "Training Status label"
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: post-type/module-base.php:193
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is no longer going to happen."
msgstr "这项培训将不再发生。"

#: post-type/module-base.php:201
msgid "Assigned To"
msgstr "分配给"

#: post-type/module-base.php:202
msgid ""
"Select the main person who is responsible for reporting on this training."
msgstr "选择负责报告此培训的主要人员。"

#: post-type/module-base.php:209
msgid "Training Coach / Church Planter"
msgstr "培训教练/教会主持人"

#: post-type/module-base.php:210
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The person who planted and/or is coaching this training. Only one person can "
"be assigned to a training while multiple people can be coaches / church "
"planters of this training."
msgstr ""
"种植和/或指导该培训的人。只能将一个人分配给一次培训，而可以由多人担任该培训的"
"教练/教会建立者。"

#: post-type/module-base.php:222
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: post-type/module-base.php:228
msgid "Video Link"
msgstr "影片连结"

#: post-type/module-base.php:229
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Link to video chat service"
msgstr "链接到视频聊天服务"

#: post-type/module-base.php:236
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: post-type/module-base.php:237
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Notes on when the trainings will happen"
msgstr "关于何时进行培训的说明"

#: post-type/module-base.php:246 post-type/module-base.php:509
msgid "Meeting Times"
msgstr "会议时间"

#: post-type/module-base.php:295 post-type/module-base.php:304
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: post-type/module-base.php:296 post-type/module-base.php:305
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The general location where this contact is located."
msgstr "此联系人所在的常规位置。"

#: post-type/module-base.php:313
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: post-type/module-base.php:333
msgid "Parent Training"
msgstr "家长培训"

#: post-type/module-base.php:334
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that launched this training."
msgstr "启动此培训的培训。"

#: post-type/module-base.php:344
msgid "Peer Training"
msgstr "同伴训练"

#: post-type/module-base.php:345
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A related training that isn't a parent/child in relationship. It might "
"indicate trainings that collaborate, are about to merge, recently split, etc."
msgstr "并非亲子关系中的相关培训。它可能表明协作，即将合并，最近分裂的培训等。"

#: post-type/module-base.php:355
msgid "Child Training"
msgstr "儿童训练"

#: post-type/module-base.php:356
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that has been birthed out of this training."
msgstr "从此培训中诞生的一种培训。"

#: post-type/module-base.php:366 post-type/module-base.php:508
#: post-type/module-base.php:542
msgid "Member List"
msgstr "会员名单"

#: post-type/module-base.php:367
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The contacts who are members of this training."
msgstr "参加此培训的联系人。"

#: post-type/module-base.php:377
msgid "Leaders"
msgstr "领导者"

#: post-type/module-base.php:387
msgid "People Groups"
msgstr "人民团体"

#: post-type/module-base.php:388
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The people trainings represented by this training."
msgstr "此培训代表的人员培训。"

#: post-type/module-base.php:397
msgid "Groups"
msgstr "团体"

#: post-type/module-base.php:409
msgid "Member Count"
msgstr "会员人数"

#: post-type/module-base.php:410 post-type/module-base.php:417
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The number of members in this training. It will automatically be updated "
"when new members are added or removed in the member list. Change this number "
"manually to included people who may not be in the system but are also "
"members of the training."
msgstr ""
"此培训的成员人数。在成员列表中添加或删除新成员时，它将自动更新。手动更改此数"
"字，以包括可能不在系统中但也是培训成员的人员。"

#: post-type/module-base.php:416
msgid "Leader Count"
msgstr "领导者数"

#: post-type/module-base.php:426
msgid "Training as Leader"
msgstr "领导培训"

#: post-type/module-base.php:427
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Leader of a training"
msgstr "培训负责人"

#: post-type/module-base.php:438
msgid "Training as Participant"
msgstr "参加培训"

#: post-type/module-base.php:439
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Participant in a training."
msgstr "参加培训。"

#: post-type/module-base.php:510
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: post-type/module-base.php:545
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: post-type/module-base.php:550
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: post-type/module-base.php:555
msgid "To add new members, click on 'Create' or 'Select'."
msgstr "要添加新成员，请单击“创建”或“选择”。"

#: post-type/module-base.php:560
msgctxt "Add members modal"
msgid "Add members from existing contacts"
msgstr "从现有联系人添加成员"

#: post-type/module-base.php:561
msgctxt "Add members modal"
msgid ""
"In the 'Member List' field, type the name of an existing contact to add them "
"to this training."
msgstr "在“成员列表”字段中，键入现有联系人的姓名，以将其添加到此培训中。"

#: post-type/module-base.php:573
msgid "Close"
msgstr "关"

#: post-type/module-base.php:713
msgid "Removed %1$s: %2$s"
msgstr "已删除％1 $ s：％2 $ s"

#: post-type/module-base.php:716
msgid "Added %1$s: %2$s"
msgstr "添加了％1 $ s：％2 $ s"

#: post-type/module-base.php:719
msgid "Updated %1$s: %2$s to %3$s"
msgstr "已将％1 $ s：％2 $ s更新为％3 $ s"

#: post-type/module-base.php:804
msgctxt "List Filters"
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配给我"

#: post-type/module-base.php:812
msgctxt "List Filters"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: post-type/module-base.php:871
msgctxt "List Filters"
msgid "Default Filters"
msgstr ""

#: post-type/module-public-calendar.php:85
msgid "Reports"
msgstr "报告书"

#: post-type/module-public-calendar.php:121
msgid "Total Groups"
msgstr "总组数"

#: post-type/module-public-calendar.php:122
msgid "Total Baptisms"
msgstr "总洗礼"

#: post-type/module-public-calendar.php:123
msgid "Countries"
msgstr "国别"

#: post-type/module-public-calendar.php:124
msgid "States"
msgstr "状态"

#: post-type/module-public-calendar.php:125
msgid "Counties"
msgstr "县"

#: post-type/module-public-calendar.php:432
#: post-type/module-registration.php:385
msgid "Add"
msgstr "加"

#: post-type/module-registration.php:31
msgid "Magic Links"
msgstr ""

#: post-type/module-registration.php:59
msgid "copy link"
msgstr "复制链接"

#: post-type/module-registration.php:61
msgid "edit form"
msgstr "编辑表格"

#: post-type/module-registration.php:63
msgid "report"
msgstr "报告"

#: post-type/module-registration.php:67
msgid "create link"
msgstr "建立连结"

#: post-type/module-registration.php:114
msgid "link"
msgstr "链接"

#: post-type/module-registration.php:116
msgid "show on calendar"
msgstr "在日历上显示"

#: post-type/module-registration.php:118
msgid "open registration"
msgstr "公开注册 "

#: post-type/module-registration.php:265
msgid "add"
msgstr "加"

#: post-type/module-registration.php:266
msgid "Use"
msgstr "采用"

#: post-type/module-registration.php:267 post-type/module-registration.php:695
msgid "Search Location"
msgstr "搜索位置"

#: post-type/module-registration.php:268
msgid "Delete Location"
msgstr "删除位置"

#: post-type/module-registration.php:269
msgid "Open Mapping"
msgstr "打开映射"

#: post-type/module-registration.php:270
msgid "clear"
msgstr "明确"

#: post-type/module-registration.php:384
msgid "Register for Training"
msgstr "报名参加培训"

#: post-type/module-registration.php:386
msgid "Join Training"
msgstr "参加培训"

#: post-type/module-registration.php:387
msgid "Join in"
msgstr "加入"

#: post-type/module-registration.php:700
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#~ msgid "Apps"
#~ msgstr "应用"

#, fuzzy
#~| msgid "Disciple Tools - Training"
#~ msgid "Disciple.Tools - Training"
#~ msgstr "门徒工具-培训"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-training"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Disciple Tools Training Extension adds recording of trainings and cross "
#~| "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgid ""
#~ "Disciple.Tools Training Extension adds recording of trainings and cross "
#~ "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgstr "门徒工具培训扩展添加了培训记录，并与联系人，组和位置进行交叉引用。"

#~ msgid "Whoah, partner!"
#~ msgstr "哇，伙伴！"

#~ msgid "Method does not exist."
#~ msgstr "方法不存在。"

#~ msgid "Dispatcher"
#~ msgstr "调度员"

#~ msgid "Members"
#~ msgstr "会员"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "联络人"

#~ msgid "Coaches"
#~ msgstr "教练员"

#~ msgid "Planted by"
#~ msgstr "种植者"

#~ msgid "Planting"
#~ msgstr "种植"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to training related items and can help training contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "培训相关项目的有用方法，可以帮助培训与值得注意的特征相关的联系人。例如企业"
#~ "主，体育爱好者。也可以使用这些标签过滤联系人。"

#~ msgctxt "input field placeholder"
#~ msgid "Search Users"
#~ msgstr "搜索用户"

#~ msgctxt "Search 'something'"
#~ msgid "Search %s"
#~ msgstr "搜索％s"

#~ msgid "Extensions (DT)"
#~ msgstr "扩展名（DT）"

#~ msgid "Network Dashboard"
#~ msgstr "网络仪表板"

#~ msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
#~ msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#~ msgid "nav-tab-active"
#~ msgstr "导航选项卡"

#~ msgid "Network Dashboard Viewer"
#~ msgstr "网络仪表板查看器"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Site"
#~ msgstr "现场"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户数"

#~ msgid "Timestamp"
#~ msgstr "时间戳记"

#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "访问"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "视图"

#~ msgid "Active Snapshot"
#~ msgstr "活动快照"

#~ msgid "Generations"
#~ msgstr "世代"

#~ msgid "Follow-up Funnel"
#~ msgstr "后续程序"

#~ msgid "On-Going Meetings"
#~ msgstr "正在进行的会议"

#~ msgid "Coaching"
#~ msgstr "辅导课程"

#~ msgid "Baptized"
#~ msgstr "受洗"

#~ msgid "Active Groups"
#~ msgstr "活跃团体"

#~ msgid "Church"
#~ msgstr "教会"

#~ msgid "Health Metrics"
#~ msgstr "健康指标"

#~ msgid "Total Users"
#~ msgstr "总用户"

#~ msgid "Responders"
#~ msgstr "回应者"

#~ msgid "Dispatchers"
#~ msgstr "调度员"

#~ msgid "Multipliers"
#~ msgstr "乘数"

#~ msgid "Admins"
#~ msgstr "管理员"

#~ msgid "User Login Activity"
#~ msgstr "用户登录活动"

#~ msgid "Users Active in the Last 30 Days"
#~ msgstr "最近30天活跃的用户"

#~ msgid "Practicing"
#~ msgstr "练习"

#~ msgid "Not Practicing"
#~ msgstr "不练习"

#~ msgid "Chart Funnel"
#~ msgstr "图表渠道"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Sites"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "Baptisms"
#~ msgstr "洗礼"

#~ msgid "Churches"
#~ msgstr "教堂"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Types"
#~ msgstr "种类"

#~ msgid "modify filter"
#~ msgstr "修改过滤器"

#~ msgid "Filter List"
#~ msgstr "筛选清单"

#~ msgid "reset data"
#~ msgstr "重置数据"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Status - All"
#~ msgstr "状态-全部"

#~ msgid "Zoom Level"
#~ msgstr "缩放等级"

#~ msgid "Auto Zoom"
#~ msgstr "自动缩放"

#~ msgid "World"
#~ msgstr "世界"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "州"

#~ msgid "Active Contacts"
#~ msgstr "活动联系人"

#~ msgid "Paused Contacts"
#~ msgstr "通讯录已暂停"

#~ msgid "Closed Contacts"
#~ msgstr "封闭的联系人"

#~ msgid "Total Contacts"
#~ msgstr "总联络人"

#~ msgid "New Contacts"
#~ msgstr "新联络人"

#~ msgid "New Baptisms"
#~ msgstr "新洗礼"

#~ msgid "Baptism Generations"
#~ msgstr "洗礼世代"

#~ msgid "Select Location"
#~ msgstr "选择位置"

#~ msgid "New Groups"
#~ msgstr "新组"

#~ msgid "Pre-Group"
#~ msgstr "小组前"

#~ msgid "Pre-Groups"
#~ msgstr "小组前"

#~ msgid "Last 7 Days"
#~ msgstr "最近7天"

#~ msgid "Last 30 Days"
#~ msgstr "最近30天"

#~ msgid "Last 60 Days"
#~ msgstr "最近60天"

#~ msgid "Last 12 Months"
#~ msgstr "最近12个月"

#~ msgid "Last 24 Months"
#~ msgstr "最近24个月"

#~ msgid "This Year"
#~ msgstr "今年"

#~ msgid "Activity Map"
#~ msgstr "活动地图"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "统计资料"

#~ msgid "Activities"
#~ msgstr "活动项目"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "动作"

#~ msgid "By Action Type"
#~ msgstr "按动作类型"

#~ msgid "Key"
#~ msgstr "键"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Total Activities"
#~ msgstr "活动总数"

#~ msgid "Feed"
#~ msgstr "饲料"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "Result Limit"
#~ msgstr "结果限制"

#~ msgid "uncheck"
#~ msgstr "取消选中"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "家"

#~ msgid "Events (30 Days)"
#~ msgstr "活动（30天）"

#~ msgid "All Active/Inactive"
#~ msgstr "全部有效/无效"

#~ msgid "Hover Map"
#~ msgstr "悬停地图"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "网络"

#~ msgid "Map"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "日志记录"

#~ msgid "Activity"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Area Maps"
#~ msgstr "区域地图"

#~ msgid "Location List"
#~ msgstr "位置清单"

#~ msgid "Maps"
#~ msgstr "地图"

#~ msgid "Site Reports"
#~ msgstr "网站报告"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "统计"

#~ msgid "Network Dashboard Transfer Both Ways"
#~ msgstr "网络仪表板双向传输"

#~ msgid "Network Dashboard Receiving Only"
#~ msgstr "网络仪表板仅接收"

#~ msgid "Network Dashboard Sending Only"
#~ msgstr "网络仪表板仅发送"

#~ msgid "Network Dashboard Site Profile"
#~ msgstr "网络仪表板站点配置文件"

#~ msgid "Disciple Tools - Network Dashboard"
#~ msgstr "门徒工具-网络仪表板"

#~ msgid "Streams"
#~ msgstr "流"

#~ msgid "Stream Maps"
#~ msgstr "流图"

#~ msgid "Streams Maps"
#~ msgstr "流地图"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A useful way to stream related items and can help stream contacts "
#~ "associated with noteworthy characteristics. e.g. business owner, sports "
#~ "lover. The contacts can also be filtered using these tags."
#~ msgstr ""
#~ "流式传输相关项目的一种有用方法，可以帮助流式传输与值得注意的特征相关联的联"
#~ "系人。例如企业主，体育爱好者。也可以使用这些标签过滤联系人。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "新"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "New stream added to the system"
#~ msgstr "新流添加到系统"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Model"
#~ msgstr "模型"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has been proposed and is in initial conversations"
#~ msgstr "该信息流已经提出，并且正在初步对话中"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Assist"
#~ msgstr "助攻"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar."
#~ msgstr "在日历上已确认此流。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Watch"
#~ msgstr "看"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is confirmed, on the calendar, or currently active."
#~ msgstr "此流已在日历上确认，或当前处于活动状态。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Leave"
#~ msgstr "离开"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream has successfully completed"
#~ msgstr "此流已成功完成"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暂停"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid ""
#~ "This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled "
#~ "in the future."
#~ msgstr "此联系人当前处于保留状态。它有可能在将来安排。"

#~ msgctxt "Stream Status label"
#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgctxt "Stream Status field description"
#~ msgid "This stream is no longer going to happen."
#~ msgstr "此流将不再发生。"

#~ msgid ""
#~ "Select the main person who is responsible for reporting on this stream."
#~ msgstr "选择负责对此流进行报告的主要人员。"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "The person who planted and/or is coaching this stream. Only one person "
#~ "can be assigned to a stream while multiple people can be coaches / church "
#~ "planters of this stream."
#~ msgstr ""
#~ "种植和/或指导此信息流的人。只能将一个人分配到该流中，而可以将多个人指定为"
#~ "该流的教练/教堂创建者。"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "The people streams represented by this stream."
#~ msgstr "此流代表的人员流。"

#~ msgid "Parent Stream"
#~ msgstr "父流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A stream that launched this stream."
#~ msgstr "启动此流的流。"

#~ msgid "Peer Streams"
#~ msgstr "对等流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid ""
#~ "A related stream that isn't a parent/child in relationship. It might "
#~ "indicate streams that collaborate, are about to merge, recently split, "
#~ "etc."
#~ msgstr "不是亲子关系的相关流。它可能指示协作，即将合并，最近拆分等的流。"

#~ msgid "Child Streams"
#~ msgstr "子流"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "A stream that has been birthed out of this stream."
#~ msgstr "从此流中诞生的流。"

#~ msgid "Leader in Stream"
#~ msgstr "流媒体负责人"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Leader of a stream"
#~ msgstr "流的领导"

#~ msgid "Key Disciple in Stream"
#~ msgstr "流中的关键门徒"

#~ msgctxt "Optional Documentation"
#~ msgid "Disciple in a stream."
#~ msgstr "流中的门徒。"

#~ msgid "Connections"
#~ msgstr "连接数"

#~ msgid "Add Report"
#~ msgstr "新增报告"

#~ msgid "Disciple Tools - Streams"
#~ msgstr "门徒工具-流"

#~ msgid "Pre-Group Generations"
#~ msgstr "小组前世代"

#~ msgid "Group Generations"
#~ msgstr "群体世代"

#~ msgid "Church Generations"
#~ msgstr "教会世代"

#~ msgid "Team Generations"
#~ msgstr "团队世代"

#~ msgid "%s is reporting a new pre-group generation."
#~ msgstr "％s报告了新一代的分组前。"

#~ msgid "%s is reporting a new group generation."
#~ msgstr "％s报告了新一代的群组。"

#~ msgid "%s is reporting a new church generation."
#~ msgstr "％s报告了新一代的教会。"

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team generation."
#~ msgstr "％s报告了新一代的领导团队。"

#~ msgid "New Contact"
#~ msgstr "新联系人"

#~ msgid "New Pre-Group"
#~ msgstr "新预组"

#~ msgid "New Group"
#~ msgstr "新组"

#~ msgid "New Church"
#~ msgstr "新教堂"

#~ msgid "New Team"
#~ msgstr "新团队"

#~ msgid "New Baptism"
#~ msgstr "新洗礼"

#~ msgid "New Coaching"
#~ msgstr "新教练"

#~ msgid "%s is reporting a new contact."
#~ msgstr "％s正在报告新联系人。"

#~ msgid "%s is reporting a new pre-group formed."
#~ msgstr "％s报告了一个新的预备组。"

#~ msgid "%s is reporting a new group formed."
#~ msgstr "％s报告了一个新的组。"

#~ msgid "%s is reporting a new church."
#~ msgstr "％s报告了一座新教堂。"

#~ msgid "%s is reporting a new leadership team formed."
#~ msgstr "％s报告了新成立的领导团队。"

#~ msgid "%s is reporting a new baptism."
#~ msgstr "％s报告了新的洗礼。"

#~ msgid "%s is reporting an coaching relationship."
#~ msgstr "％s报告了教练关系。"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "活性"

#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暂停"

#~ msgid "Closed"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "不活跃"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-network-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "Connect this Disciple Tools site to a larger network of sites. Adds "
#~ "security sensitive totals, mapping, activity logging."
#~ msgstr ""
#~ "将此门徒工具站点连接到更大的站点网络。添加安全性敏感的总计，映射，活动日志"
#~ "记录。"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-streams"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools Streams Extension adds recording of streams and cross "
#~ "reference them with contacts, groups, and locations."
#~ msgstr ""
#~ "门徒工具Streams Extension添加了流的记录，并与联系人，组和位置进行交叉引"
#~ "用。"

#~ msgid ""
#~ "'Disciple Tools - Training' plugin requires 'Disciple Tools' theme to "
#~ "work. Please activate 'Disciple Tools' theme or make sure it is latest "
#~ "version."
#~ msgstr ""
#~ "“培训工具-培训”插件需要使用“培训工具”主题。请激活“门徒工具”主题或确保它是"
#~ "最新版本。"

#~ msgid "Current Disciple Tools version: %1$s, required version: %2$s"
#~ msgstr "当前门徒工具版本：％1 $ s，必需版本：％2 $ s"

#~ msgid "Duplicates"
#~ msgstr "重复项"

#~ msgid "Coach"
#~ msgstr "教练"

#~ msgid "Leaders Total"
#~ msgstr "领导者合计"

#~ msgid "Disciples Total"
#~ msgstr "弟子总数"

#~ msgid "Key Disciples"
#~ msgstr "重点学科"

#~ msgid "Groups Total"
#~ msgstr "小组总数"

#~ msgid "Trainings Total"
#~ msgstr "培训总数"

#~ msgid "Dashboard Plugin"
#~ msgstr "仪表板插件"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "仪表板"

#~ msgid "%s days since last update"
#~ msgstr "自上次更新以来的％s天"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "下降"

#~ msgid "# Contacts Assigned"
#~ msgstr "＃个已分配的联系人"

#~ msgid "# First Meetings"
#~ msgstr "＃第一次会议"

#~ msgid "# Faith milestones"
#~ msgstr "＃信念里程碑"

#~ msgid "Hurray! You are caught up."
#~ msgstr "欢呼！你被抓了。"

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "去掉"

#~ msgid "mark as complete"
#~ msgstr "标记为完成"

#~ msgid "No task created"
#~ msgstr "未创建任务"

#~ msgid "Reminder"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "No note set"
#~ msgstr "没有音符集"

#~ msgid "Add a contact"
#~ msgstr "添加联系人"

#~ msgid "View Contacts List"
#~ msgstr "查看联系人列表"

#~ msgid "Pending Contacts"
#~ msgstr "待处理的联络人"

#~ msgid "View All"
#~ msgstr "查看全部"

#~ msgid "Update Needed"
#~ msgstr "需要更新"

#~ msgid "Contact Workload"
#~ msgstr "联系工作量"

#~ msgid ""
#~ "Choose an option to let the dispatcher(s) know if you are ready for new "
#~ "contacts"
#~ msgstr "选择一个选项，让调度员知道您是否准备好与新联系人联系"

#~ msgid "Set travel or dates unavailable"
#~ msgstr "设置旅行或日期不可用"

#~ msgid "Personal Benchmarks"
#~ msgstr "个人基准"

#~ msgid "Faith Milestone Totals"
#~ msgstr "信仰里程碑总计"

#~ msgid "Milestones on your active contacts"
#~ msgstr "活动联系人的里程碑"

#~ msgid "Seeker Path Progress"
#~ msgstr "寻求路径进展"

#~ msgid "No data to show yet. You have no active contacts"
#~ msgstr "尚无数据显示。您没有活动的联系人"

#~ msgid "Disciple Tools - Dashboard"
#~ msgstr "门徒工具-仪表板"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-dashboard"

#~ msgid ""
#~ "The multiplier dashboard upgrades the multipliers experience as soon as "
#~ "they log into the system giving them a landing page with stats."
#~ msgstr ""
#~ "乘数仪表板登录系统后立即升级乘数体验，从而为他们提供具有统计信息的登录页面"

#~ msgid "Reason Assigned To"
#~ msgstr "原因分配给"

#~ msgid "Follow-Up"
#~ msgstr "跟进"

#~ msgid "Digital Response"
#~ msgstr "数字反应"

#~ msgid "Dispatch"
#~ msgstr "调度"

#~ msgid "No Answer"
#~ msgstr "没有答案"

#~ msgid "Talked"
#~ msgstr "说话了"

#~ msgid "Scheduled"
#~ msgstr "预定的"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "No-Show"
#~ msgstr "没有出现"

#~ msgid "No permission"
#~ msgstr "没有权限"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "准备"

#~ msgid "Recent"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "Choose an option:"
#~ msgstr "选择一个选项："

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Assign For"
#~ msgstr "分配给"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Claim for follow-up"
#~ msgstr "要求跟进"

#~ msgid "Ready for Dispatch"
#~ msgstr "准备派遣"

#~ msgid "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles"
#~ msgstr "门徒工具-高级M2M磁贴"

#~ msgid "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"
#~ msgstr "https://github.com/DiscipleTools/disciple-tools-advanced-m2m-tiles"

#~ msgid ""
#~ "Disciple Tools - Advanced M2M Tiles adds specific supporting tiles for "
#~ "different roles."
#~ msgstr "门徒工具-高级M2M磁贴为不同角色添加了特定的支持磁贴。"
